TITRE: Paris: manifestation contre le prix de la rentrée
DATE: 2014-02-13
URL: http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2014/02/13/97001-20140213FILWWW00358-paris-manifestation-contre-le-prix-de-la-rentree.php
PRINCIPAL: 0
TEXT:
Paris: manifestation contre le prix de la rentrée
< Envoyer cet article par e-mail
X
Séparez les adresses e-mail de vos contacts par des virgules.
De la part de :
J'accepte de recevoir la newsletter quotidienne du Figaro.fr
Oui
Réagir à cet article
Publicité
Pourquoi à Paris ? C'est pourtant le centre du monde et le seul endroit où la vie est belle !
Le 14/02/2014 à 09:51
ses toujours les memes sur Paris qui se plaignent ,mais dans les provinces on fait avec ce qu'on a ,surtout les haut seine departement de riche qui se font passer pour des malheureux
Le 13/02/2014 à 23:03
restonscalmes
A lire certains commentaires, vous exagérez. Ils ne réclament pas une hausse de salaire, juste qu'on maintienne un effectif décent en ZEP, et pas 30 élèves par classe. Quant aux heures en plus, c'est pour proposer autre chose aux élèves: ateliers son/vidéo, sciences, théâtre... Quant au privé, les profs n'y sont pas meilleurs ou pires que dans le public. Par contre, côté élève, si t'es pas bon, tu dégages, évidemment c'est plus simple. Avec cette réflexion une écrasante majorité d'élèves en ZEP se se rerouverait à la rue!
Le 13/02/2014 à 20:50
